MacBook Pro 開唔到機

原本想reset 部機就開Disk utility 諗住刪除個SSD
點知禁左下面個macintosh HD erase左佢
再開機個時就要internet recovery 但係搞左好耐都冇用
仲要error -2002F 有冇ching可以幫幫手